拍拖1625天 今日被分手了

4年幾 沒有愛 咁就玩完 好傷心
求教如何走出傷痛

真心以為能夠白頭到老

加油絲打
感情依啲真係好虛無
突然就一句唔中意唔再愛就完

介唔介意講下咩事？仲有冇機會挽回

你想check你男朋友gps喎

cool煲都無用 好痛 4年幾真係好耐 18歲到依家 依家好似無左依靠咁，又唔知點同屋企人講 頭先食飯要強忍眼淚 好攰

都無check到

無左興奮的感覺，當左我係阿妹

佢想識第二個啫

我明
我3年
都係近期既事
以為可以一直落去
個人好似無左一忽

上年己經捉到佢玩tinder 但佢話仲會保護我架😢

共勉

sis 一切不好的回憶都會過去
要繼續相信愛呀 The best is yet to come!!

我都係一齊咁咁上下耐 散咗半年 仲未走出嚟⋯

有d野 總係會發生

相信你一早都feel 到

拍拖5年散左

岩起左你底
發現我同絲打你都係1月7生日
不過大你一年

利申:藍絲

Tinder係一隻令我又愛又恨既app
因為佢 我識到我初戀
因為佢 令我唔信初戀

好想認識你添

feel到 琴日仲問佢愛唔愛我，話我睇唔到你眼裡有愛 今日就同我講真係無愛

sis 點走過？教我

咁我點算？

等時間會過去

我都拍左5年被分手
見到佢po相同新仔一齊就好憎佢

頭先俾屋企人知到左我分手的事，佢地都支持我離開香港，去加拿大 希望唔係香港，我可以快d忘記 成個香港，包括屋企都充滿哂d回憶

好過結婚後離婚既
咁樣諗或者可以安慰下自己
等下一個愛自己既人出現啦

失戀真係要去玩多d，散下心先會好

岩岩散，過來人

好彩fyp就交 快d完sem就可以去grad trip

我明 我同佢兩年幾 突然話分手就分手 之前所有既承諾只係廢話 都依家同佢去過既地方 重遊舊地都會喊

唔係突然， 應該有野發生左 發生緊
而你一直察覺唔到

一段感情係需要雙方努力去 經營

時間係考驗 唔好太習以為常

無野係永遠唔會變

利申： 試過係去外國做野期間 被突然係電話分手

4年要放低好難
絲打加油

唔好傷心喇。
到時結埋婚先去偷食，你仲難頂。
你可以叫好好彩喇。
留翻啲時間去揾啱自己嘅人啦。

嚟！攬攬你

唔知講咩好 有時冇左愛就係冇左 加油

個男人屌厭左你

呢次係最耐既一次？

加酒 過多排就無事架啦 搵啲興趣做下

5年半，上星期我頂唔順講分手
個感覺就係生命突然有個缺口咁，乜都做唔到食唔落

加油
下個會更好

1年4個月 琴日分
點解可以咁絕情

偷食嘅人⋯⋯放走咗係好事來嘅
我都啱啱放生咗個渣男
係我分的手
如果我唔講 可能佢會一直拖 繼續一拖二
偷得食嘅，其實都可以話佢唔夠愛你
甚至係唔愛啦⋯⋯
無論佢把口講啲咩
我哋都係睇佢做咗啲咩狗屎垃圾啦
渣男渣行
加油啊絲打
下個更可愛

3年半...
岩岩分手
原來所有嘢都係我單方面想得美好
今日諗諗下忍唔住係條街一路行一路流眼淚

拍左7年岩岩分手

加油
我同ex拍左三年拖
分手就黎三年都未走出陰影
唔敢再拍拖

走唔過 食緊飯去緊廁所返緊工搭緊車都會喊
一諗起佢就痛到不得了 只有每次諗起佢就逼自己諗其他野 盡量唔聽失戀歌

下個對你更好

搵下啲興趣做啦
絲打一齊加油

女仔唔識怕啦 想識朋友可以係呢度

絲打加油
第時搵到真正嘅幸福
會多謝返今日嘅自己
雖然拍左咁耐會唔捨得 但賤男要黎無用
早走早著
Grad trip去得開心啲

you deserve better

1月7 成日好驚同男朋友分手
我唔敢想像會有幾痛

我同ex識左16年曖昧左年半拍左3年半而家散左10個月。
可以話你知係初頭會好唔慣，覺得心入面有個缺口。但我諗你過多4個月至七個月會好d,起碼我係。
如果你當初同我一樣係同對方相處得好好，你應該有排都會有觸景傷情嘅問題,但你總會慣呢種感覺。

記住呢個世界上好多人都會試過同你一樣。人地走得過，我地都得

與情人齊眉白髮 問誰可保證
每個人復原時間都唔同，唔洗迫自己忘記

如果無愛，點解要傷心？

贈你一個轉發：
曾幾何時，我以為「執著」是一種美德，執著代表堅持、代表有信念；直到有一天，一位高人指點，贈我四字「不執不著」，剎那感悟，豁然開朗。

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉

好難想像點解一齊左咁耐先分手
身邊都識唔少

雖然我冇你地咁耐
但同你地一樣都好怕再拍拖

好驚再分手果失落感

7年 上年聖誕節散 路過
算啦 開始睇化
只係暫時對愛情都無咩信心
唔知要到幾時
不過我同佢最後炒得好金
所以 我而加憎佢多d

「其實」更貼合我嘅經歷，你呢？絲/巴 打？

屌厭左姐

共你相識3000天我無名沒姓

其實屌得厭嫁咩
我反而係屌到對其他女扯唔起
剩係會想屌佢一個

我係絲打 你散咗冇耐？

我得2段 初戀得3個月 呢次4年半

但我地做都無20次，咁快厭？ 但琴晚佢射唔出，係咩討厭我？ 我的處就係俾左佢

攬

我男朋友應該無偷食既，佢話有好努力想揾翻快感 刺激感 但努力過後都唔得，講係佢的問題，我係好好的女仔 難聽過粗口

咩原因？同我一樣？

加油絲打

我應該都唔敢再拍 好驚分開又再痛多次
今日不停係fb, ig, 手機睇翻d相 好掛住以前

2年半 散左

仲有無朋友做？

佢話會一直當我係屋企人，會保護我，會照顧我

算啦 我都係咁 半年已經好深 搵個男仔分散下注意力啦

我del哂兩年幾同佢既合照

我唔憎佢，對於同佢的一切，我都想保留翻，頭先仲print左我地咁耐以黎的相，想完成埋本相薄，當係回憶

我都

幾多歲

under 28果d 同收檔

大把青春俾你再搵

我都想像唔到 依家好痛 其實半個月前佢已經講過，但我cool煲成功，但今次.....

22 now

你講緊咩？ 係佢話淡左！

差唔多4年 岩岩分手一個星期
太多回憶 身邊見到任何野都諗起佢
好掛住佢

Btw 加油呀絲打

留名一齊灰

我都一齊左超過4年喇 一句話唔開心就走左 幾日後同左第二個一齊 唉
加油啦絲打

可以揾自己興趣，多點認識下新朋友，可以去下唔同地方見識下，如果工作困身，唔去旅行，假日又唔想淨係行街睇戲食飯shopping 放工飲嘢咪可以選擇健康啲嘅運動，行山跑步環島遊影下靚相咁，你個人會放鬆好多。咁就學下獨立生活，有時候未必話有伴先係完整人生嘅。而且加油啊！未來仲會有值得你欣賞愛錫嘅人。

巴打分左幾耐 依家對ex有咩感覺?

好睇得開 單身梗？

Seam

無人慘得過我，七年，今日分，決定打飛機哀悼當年情

我懂的

好睇得開 單身梗？[/quote]

以前單身一個人行街睇戲食飯。行山環島朋友陪，旅行就一個人。至於時間分配就，返工放工攰咪返屋企休息，一個人時間就會跑街，點都會安排時間，例如朋友忙約唔到食飯咪煲劇煲電影聽歌，自學樂器，維持咗2年到。

抵你死，一定係你無曬吸引力
女人無吸引力跳樓死左去啦

我都唔知點講
等我聽日再試下講出黎

我又係7年喎

加油，我做緊同你一樣既野
5年真心好似無左個家人咁

垃圾呢d野痛都承受唔到咪撚做人啦
大把人經歷嘅野比你痛苦幾倍

我都拍左4年幾 分左5個月
對住個ex, 只有恨
不過沒有愛，又邊有恨

Wtf同你一樣 同佢4年幾 但17歲開始
好痛

好岩，就好似冇左個家人
但係對方唔係咁諗
仲同新仔嘻嘻哈哈
原來一直都係一廂情願

又一件假膠上黎撚狗

欺騙感情台眾位會員

可唔可以解釋下?

假膠仆街死

我都係1月7又係分左手

其實你真係會好辛苦
4年感情，話走就走
但點解會無端端變淡既？
其實我覺得你男朋友都唔係好重視你 之前睇你想移民個post

絲打拍左幾多年？
同埋介唔介意講幾年出世

我初戀都係3個月

絲打因咩事分

四年半分左四個月手 仲喊緊 初戀黎 對方偷食
以為會同佢行一世 仲要明明係佢錯
將果責任怪落我身上 話我無make him a better person

每次睇到呢d post都好驚
覺得現任可以一世
但往往熱戀過後又第二回事

時間可以沖走傷痛
但會留底美好回憶

廿歲 五年拖
散左半年

好hurt
當初初戀唔夠一個月就比佢飛
跟住果個月唔知自己似乜
除左淚水鼻水就係酒水
係依家呢個拉左我返上黎 最後一齊左
有時候有d人唔啱嘅拖都冇用
當留過回憶比自己就算啦
初戀比我嘅回憶 我到依家都放唔底 但我好愛我女朋友
sorry for 1999
btw sis加油

臭閪

最撚憎1月7 我個ex又係1月7 條臭閪搵番個ex 之後同我散
不過唔係憎你地

Welcome to Canada

呢啲正宗摟屌嘅仆街仔，好心唔好咁柒啦佢

三年半 散左兩個禮拜了

之前扮男仔問下咋

我都無時無刻諗起佢

咁同帽左你有咩分別？

為左佢豐胸減肥 唔抗拒做

好 我等你

我都係17歲開始 好痛 明明琴日仲好地地...

真實架，之前扮藍巴問野啫

巴打加拿大人？留個tg將來照應下

我的初戀都好短 exex同佢個ex一齊之後就飛左我
依家呢位拉翻我上黎，呢4年幾，我一直好努力做個女朋友，但佢依家又唔要我，又掉下來

可能我一直都feel到，只係我一直唔想承認，以為用愛就可以化解一切，以為無人講分手就無野

唔係假膠，係之前扮藍巴問問題啫，我其他post都係女身份問

問我？樓上？
不過都答埋先，4年幾 95

走出黎未？

3年既路過
分左手兩個月

算撚數啦 拍拖真係對人生有咁重要咩

加油
一年路過

當你4年幾，我人生中5分之1的時間都係同佢過，有咁容易放低嗎？

點樣分手？依家過成點？

加油

頭先睇熊仔頭段片多次，講到賤男係明知唔愛我，仲要拖住我的人

佢琴日有講dont want to waste my time, if he dont love me anymore. He will continue to protect me...

拍左3年啱啱分手
絲打加油

加左你啦

你點過？加油

加油 同路人 唯有不斷搵朋友陪

呢2日都好彩翻學，復活節前接左d炒散，希望工作可以令我唔好諗住佢，但依家訓唔著就諗起佢...可以點？我想有覺好訓咋

有緣無份都無計 唯有話好過再耐d時間先分手
又係老土果句 時間會治癒你傷口

散左一個月路過 個心好痛

好唔開心
我同男朋友2年半
算命話下年一定分

算命都好信

當年佢話我ex會搵返我
話咁快就2年
算數啦

問世界情為何物

點解會有算命？

屌 我ex又係1月7 仆街

唔好憎埋我plx

絲打們 點先氹得返女朋友

佢黎緊月中生日，我問佢可唔可以留佢生日俾我，佢話可以，但我唔知用咩身分同佢相處好

佢flirt仔跟住仲要呃我無同條仔單獨食飯
我叫佢坦白，至少比左十幾次機會佢都唔認
最後要我踢爆先認
佢就係咁求我，我叫佢比啲行動我睇，一味話會
結果足足成個月都無黎親自搵過我
最後係佢飛我

而家已經放低左好多，但夜晚偶然會想起啲回憶
都會有啲痛

唔會 對事不對人

佢又係1月7生日 又係1月7同我一齊 3年幾 岩岩分左
估唔到咁多人1月7係傷痛

離開，不應再打搞愛人，對不對？

我又係七年 好痛 仲要繼續返工強顏歡笑

身份：一日女朋友

記住收番錢

佢對住我扯到 射唔出

我等陣要翻學，但依家眼腫到pk

分手咪分手囉！有咩咁大不了？下下開post把春咩

綠帽係痛d 我明

都係想有個地方發洩

唔好諗得太複雜 有冇諗過幾年都做唔夠20 次就係個問題 老老實實 後生男女激起上黎隨時一個月都唔只20次

加油

唔知講咩好

用啲時間消化左先，搵朋友陪下

我都分左三個幾月了，開始冇之前咁難過，雖然都係好辛苦

起身個陣無啦啦情緒好差就同佢講完
但打完之後已經非常後悔
點解我當時無unsend...

之後一直覺得太細個，唔想咁快俾佢，到俾佢的時候我又成日覺得痛，好無⼂⼀⼃⼂⼀⼀⼃

痛到仆街

咁close得file啦 性生活唔協調姐 兩個都冇做錯野 只係佢食唔飽 冇估錯中間佢好多次想要你又拒絕左佢 搞到好多癮 慢慢就唔愛你 男人就係咁簡單 好似狗咁 間唔中都要俾d甜頭佢 當然唔係叫你每次佢想要都俾 咁就變左只係性 到佢好想好想要 你又滿足到佢就咩事都冇 不過事到如今 知衰咩就算 唔好諗住用身體番兜對方 隨時變sp而已

半年，一齊左6年半...
曾經以為可以邁向7年...

我真係諗住用身體兜番佢，呢半個月都有3次...但佢都係話對我無左excitement,覺得我似佢阿妹...

約左佢今晚見面傾，知道無咩機會復合到，但好想見下佢，望下佢...其實我都好多謝佢仲會care我感受，知道我好依賴佢，話我仲可以揾佢，佢唔會del我地的相，唔會unfd我...只係我接受唔到突然無左個陪我傾計，聽我講每日做咩，俾我攬住，佢我錫的人

唉絲打
我明你感受
前幾日我又分左
但今次我錯先
我都認左錯 都復合唔到
男人真係可以比女人絕情

其實男人係咪一有呢個諗頭就無彎轉？

放手大家都會輕鬆d

從兩個人突然得返自己一個人 好似咩都得返一半..
呢段時間一定好難捱架絲
試下睇下書 同朋友去大自然環境抖下啦
仲有趁呢個時間好好睇下珍惜下身邊擁有嘅
一定會覺得呢個世界上仲有好多人愛你架
對於佢做咗自己想做 想表達嘅嘢 都冇進展就放手啦
最緊要自己無悔 做曬所有可以做就夠
愛情唔係一個人可以維繫到
放過佢 又放過自己
佢唔再愛你 你就要更愛錫自己啊
加油啊，如果夜晚訓唔著我可以做樹洞架

多謝你呀 sis 可以的話揾我啦

絲打仲咁後生
過多幾年就會忘記到嫁啦
當然而家一定係好難過
沉殿多一排好重新出發啦
做好自己令佢後悔

4年幾咁少
搵過個啦

係。一定係。你點講都冇用

地獄需要你

後生仔 出面咁撚多女 同你講會定你都唔信啦 點都要試返幾條女先啦

同女朋友一齊2000日，兩個月前散，所有ge不捨全因為習慣左有對方喺身邊。其實分手，人地點講都冇用，一定要自己經歷過，時間同新歡係最好忘記距ge方法。Btw,祝樓主早日走出傷心，回歸正常生活。

成本問題
若果條女好砌又樣靚身材正，
仲要性格ok既，再加上同自己屋企人關係良好，拍左幾年拖
咁出去試女既成本太高了
反而唔打算長久既，反正遲早都換，不如間中食散餐

八下，你衰咩佢咁絕？

事出必有因
男友話同前女友係
因為佢鬧足咁多年

我21果年都同左4年既男朋友分手..被分手
頭幾個星期難捱啲...
多啲搵朋友出去喇...
其實你地可能真係有野唔適合大家...
我係當我move on 生活各方面唔需要佢既時候享受單身既時候...佢無喇喇搵返我... 當然好馬不吃回頭草..！
下個一定會更好..

陪著妳走

一個男人對一個女人無左衝動同慾望
咁請問你同路人甲有咩分別？
計埋感情落去，咪親人囉

愛係三樣野組成，Commitment, passion, intimacy

什麼驚喜呀，浪漫呀，係passion。
過左熱戀之後用黎加溫保溫。

commitment係對你同對段關係有幾堅決
可以算係保險線。嘈交呀，冷戰呀就燒緊呢樣野。

intimacy 係你地既親密生活，sex/交心既溝通。

你個case，intimacy低，無乜驚喜浪漫時，時間一稍長咪燒斷埋commitment

愛一個上一課吧

我都齊哂 樣都叫中上，係嬌滴滴type, 所以佢當左我係妹妹

男人都有好多種, 好多唔同既性格

你分析得好啱，我都知intimacy低，諗住佢想要就俾佢，點知都係俾唔到excitement佢

excitement係咪啫係要一個新女仔？

多謝sis pm我

咁有條件既，慢慢放低好過啦

佢隔左幾耐揾翻你？

我都係今個星期將會被一起左9年既男友分手，
知道進入左分手程序，已經離合左3次，現在
返工只有靈魂，好想喊

咩事要分手

我唔知，又係態度冷個條雪條，佢唔講，過一年
半載又找番我，我唔知可以撐到幾次

一年半載先搵番你？
係咪溝唔到人咋

一齊咗就快三年，比起你哋嚟講算短，但已經開始計劃將來，就被分手了

分咗手差唔多四個月，啱啱見到佢unfriend咗我嘅ig 嘅icon係另一個男仔，見到嗰一刻個心係那住那住就快停咁，我唔知事實係點，不過我原本一直都想追返佢架

愛情三角論

4年後打返畀佢
佢拍緊拖 + 佢應該好憎我

都覺得係，已經忘記左，開開心心過生活，又出現，不過我自己攞黎hurt,今次咁傷，係因為有結婚
打算，最重要我全家，朋友都知，好唔想聽到佢地安慰我

騎牛搵馬 搵唔到咪番黎你度囉

啱啱得知佢同第二個一齊咗

其實咁死心，會快d好返，加油

一年半載咁耐？

以前認為
男人長情 女人絕情

最近睇返轉頭應該系
理性既人絕情 感性既人長情
而女人通常比男人理性

其實第一次留言，估唔到可以聽到咁真實既說話，
反而有d覺得清醒左，謝謝你，我知佢係一個仆街，
而我自己犯賤原諒個仆街，後日見到佢，我會鬧爆
佢，你浪費左我9年呀，以後唔好再見

到時不要心軟

第一次1年，因為係街見到，變靚左
第二次半年，無啦啦找你
咁第三次了

傻既 唔好諗番兜啦 最蠢係用身體 唔熟你地之間係點 但係一般人我覺得講當你做啊妹=當你係預備SP人選， 個人經驗真係愛過既 分左手十有八九唔會聯絡番 做唔番朋友的

大家的第一次都係俾對方，可能我真係唔識點令佢開心，我知佢會好想識下外面的世界，想食下其他囡
咁我都要揾個有技巧的人調教我到淫底 同佢做一d開心的感覺都無！

佢前日先同我講有bb的話，我就可以同佢結婚，cool住佢
琴日就講分手

但比你cool得住又有咩用，到之後問題又再出黎，個時候先分就好多野涉及架喇，亦都慘過依家好多好多

多謝幾位巴位絲打pm我，話我聽佢的苦，又有鼓勵我既 歡迎其他人有野想講都可以揾我，等我唔使有空閒時間胡思亂想

講得出要箍就知無用 愛情唔係扯大纜 唔係搏命扯就會贏

盡快忘記，過新生活 對自己好 D 啦！ 自己都唔錫自己 仲指意人對你好既？
加油！

加油，諗下有乜野想做
見多啲朋友會好好多

同女友拍十年，年頭散左

有無tg 我都想搵人傾

有呀，歡迎任何人加我呀

jasan27

7年揮手

大家禁話 連登有愛

30小時過去，多謝好多位巴打絲打的鼓勵，依家同佢約左星期三講清楚，點都好，就算完結，希望我地可以好黎好去，佢話過會當我係屋企人，我唔想憎佢，亦都完全無憎佢。

父母都支持我去加拿大重新開始生活，坐完移民監再作決定翻香港定去加拿大。話唔定3年後我成熟左，會更加吸引到佢/遇到更好的男人。多謝佢幫我決定，如果佢拖多我一年，我可能會怨佢一世

最後，想自己可以快d收拾到心情，好好完成最後一個sem, 畢業季節果然會令到好多感情變質...

揮手，走出未？

都走出左，但有時都會諗佢

又見到你啦 巴打
幾個小時前我都被分手
依家真係好撚崩潰
樓主我地一齊加油啦 it will take time

一時時啦 已經差唔多半年

諗返當初我幾努力去挽留
真係晒心機

加油啊sis 決定咗就的起心肝 講清楚當了咗心願啦我係到架 隨時TG揾我 陪你一齊行過去

如果我係男，我會愛你架sis 多謝你願意花時間聽一個陌生人講野

半個月前佢第一次講分手，我用左一日dum翻佢，將我有的都去滿足佢，但換黎的都係佢的無情，就知再無法dum翻佢，其實星期三 見唔見佢我都1516,睇我到時的心情。唔想見的話就約佢然後放佢飛機 唔再諗挽留，從不理智中找回一丁點理智

take care!!!希望好快我地會翻黎報平安，成功放下

Haha 禁容易就愛我 世界級港女 互相幫助姐都係 可能過多幾日又到返我揾你訴苦 Btw感情事旁人講得再多都要靠自己企返身！

一年左右

每一步都好重要

誰是我最愛的應該一個應該三個應該數到像流水
數數到盡頭終此一生之旅 尚有幾多新伴侶

原來係咁 不過算啦
希望將來可遇見一個珍惜我既愛既人

加油呀巴打 我仲ff緊會同返佢一齊

哂氣唔通女仔就唔會絕情既
邊個被分手咪邊個覺得對方係絕情囉

兩個禮拜前同拍拖4年既男友分手
又係話淡左，依家淨係當我係親人
雖然好難捱，獨處既時候會不停流眼淚
但係都仲有朋友同屋企人撐住
咁多人都捱得過失戀，我地都得

我都會ff
不過逢親ff就會順勢ff埋佢點絕情咁reject我

我都係2星期前
雖然我ex都好絕情reject我 但始終係之前對佢衰 自己一手造成
絲打仲有無搵佢?

我個ex覺得好愧疚
因為我冇做到啲咩係衰到要分手
本身話做返朋友，都message過幾日
但係好唔慣做返朋友咁傾
又覺得keep住搵佢只會越黎越放唔低佢同覺得仲有希望
所以冇搵啦

無追po
不過見你有機會去楓葉國
而家反正分左手不如就出走
話唔埋正命天子其實響外地
個天安排你地分手
可能正正係為左舖排你遇到自己真正岩哥個
加油絲打

拍咁耐都。。。

😄係解脫黎架

如果未開始過都有呢種感覺

我都係4年之後散 用左2年時間先慢慢走返出黎

兩年之後你對佢仲有咩感覺？
我分咗手兩年 分咗就冇聯絡過
都冇話想搵佢 打擾佢嘅生活
但見到某啲嘢就會諗返起佢
有時靜落嚟嘅時候又會諗起佢
我係咪仲未放低？
定係我只係懷念緊過去？
已經兩年 仲好似前排分手咁

懷念過去姐

關我地撚事咩

如果你睇緊呢個post 我想講 就算身邊每個人都話你對我咁衰，叫我收你皮，你係短短5個鐘由語氣超重的拒絕復合到突然醒覺話仲掛住我，想復合，個個都話你好可疑，叫我唔好理你。但我都淨係聽自己個心，我想繼續同你一齊，我地性嗰part 唔完美，咁咪努力d, 我之前d post問想買sex toy 都係想可以整闊自己個陰道，同你啪唔會再痛，想滿足你。你2次話分手，hurt到我盡，你一話復合，我都仆埋去，點解你依家睇完上面的對話，唔肯再覆我？我都無對你唔住過！點解？ 只要你肯同翻我一齊，我會當以前的野係粉筆抹哂佢。 希望你可以whatsapp覆翻我。

希望你有好結果

樓主又跳翻落個坑到。。

絲打振作，保重

其實大家係一齊左先會有性定有性先一齊
因為佢無應承過一齊所以我無做

絲打 你留個tg喺度，我同你傾

遲到會發生既事，就由佢過去啦

加油吧

去加拿大邊度？

真心問點樣冇咁易散

唔好自己覺得佢點諗點諗同唔好經常bad mood對方
掛

(

話淡左就淡左
我都經歷過, 3年半佢一句無感情就
只能夠講,
唔好作賤自己, 唔好再自降身價去屈就佢啦, 放佢走亦放過自己。

唯一recover到既方法係識到下一個,
我都試過等自己忙啲, 但無用架,
個腦仲係諗住佢,
直到下一個出現先真正放低

同埋你地2個既相, whatsapp等都del哂
唔好俾自己第N次受傷害
咁先快復元

i know that feel

五年
帽左 痛到個心好似穿左個窿咁

留名

好想死 有冇人吹下水

唉，我都係
每日都好痛好辛苦

除左返工既時間幾時都喊得出

Hi support here

我都係

每次失戀都咁
又唔知會用幾多時間復原

冇，係度叫下

我明 三年 佢仲要岩岩有男朋友 好心痛....

我原本想同佢好似普通朋友咁傾下計，想關心下佢，但俾佢問我係咪試緊佢，心原來仲係好痛，一個星期啦...我幾時先可以放低佢？ 係咪要del左佢我先唔會再抱有期望？呢個月我真係好辛苦，功課都拖到deadline都無心情做，無論做緊咩都會諗住佢，出門/留係屋企都會諗起同佢一齊做過的野，不停stalk佢fb, snapchat。我唔知佢係咪因爲鐘意其他女仔所以唔要我，每次咁諗我個心都好痛，我希望你早d出pool，咁我就可以憎你，del左你

都屌左4年啦！講真咩都屌厭啦，剛好又有新女目標，重唔啦啦聲搵個理由分手咩！

我講野好白，你應該唔合睇。

真係好白

del左佢
唔捨得咪將所有相/對話放哂落一隻手指度,
然後搵個唔會成日摷到既地方收埋佢
重溫舊夢係坑黎,
自己氹自己既坑,
其實佢並無你想像中咁愛你咁值得留戀

講得好

我都係，我工都辭埋

但我連番工嘅時間都想喊 點搞
求振作大法

求+1

分左半年 都未放得低

辭職放假
我已經等走，好辛苦

每次散都覺得搵唔到下一個
跟著就勁冇心情做野/識新fd

係
點先走到出黎

無人想知呀

同ex一齊左四年，分咗手年半。分咗手後一個月都冇就同咗第二個一齊，我一開始都好難move on，靠番工、番學、同fd出街麻醉自己，但得番一個人既時候都係會諗番起佢，不過宜家唔會好似啱啱分手果排咁一諗番起佢就唔開心或者喊，宜家諗番起佢既時候咪當係回憶下往事。
希望你可以快啲move on啦

二年十個月 散左三星期 生活都係咁過 但就係少左一忽咁 已經不停同fd出去玩唔同活動 可以散下心 但一個人返屋既時候都係好空虛 成屋成身都係佢送既野

燒晒佢

時間，我今日都好左好多lu
希望兩星期內可以復原

可能真係要靠新對象

但好矛盾 我個心仲係ex到

點計出黎？用乜apps?

其實係 但而家冇對象

有時會諗點解自己咁難對人有好感，
通常見頭5次已經決定到對方係咩定位，
明明有d條件幾好，對我好，
又俾到我想要既野我，
但經過幾個月有出街有wtsapp硬係冇感覺

睇到話咩想保護你 照顧你, 分明想你做佢sp啦

計我話唔好做朋友最好, 以後天各一方

雖然我拍左1年多啲
不過都好痛，我認定左係結婚對象。
我既治療法就係不停自虐（non-physical)，聽悲歌、睇返以前所有野、去之前去過既地方、睇佢同依家條仔既近況同相，喊撚到開始麻目

我咩都冇哂
乜野都唔想做，想出去又唔知去邊，又冇人同同我傾到
我2個星期一直都冇好過，仲好似嚴重左

搵過個啦
無愛籍口黎架姐
最主要係睇中左第二個

傾都冇用 人地都唔明你處境
係度圍住取暖算

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

我都係無好過

我就頂唔順
訓唔到教，食唔到野

我都食唔到野

lm

好辛苦

拍左差唔多一年 散左一個月
雖然時間唔算長但係已經想死
睇落去好似有得挽救又好似冇機咁

最仆街係呢d

搵一樣野 可以完全分散注意力
可以暫時忘記

講分手又係佢 但係又要繼續理我 繼續留住我地啲嘢
我知佢冇第二個亦都仲鍾意我 唉咁即係點

拍咗兩年幾 分手已經係四年前既事 到宜家都未放得低
時間 原來唔可以令我放低一個人

等我黎幫你忘記佢

係咁易就唔會4年都忘記唔到

佢要走都係一時三刻
你只係差一個引爆點 個個就係我

難啲喎 巴打

個個都係咁講
我都認為時間唔會沖淡一切

個個人唔同既...

啱呀 好愛既時候 原來時間都唔可以幫你忘記一個人
因為啲回憶好多野都一直係到

....我真係好辛苦 可以點做

我都好辛苦呀
我都唔知，冇人幫到，要靠自己
但我自己真係走唔出黎

得果22歲人係到屌哂鬼

我25歲驚遇唔到下一個

我覺得唔關歲數事

睇你點睇嘅姐 每個人經歷都唔同

但我知自己呢刻好想拍拖

咁行動吧，但你會唔會當人係水泡

我都琴日被分手了
雖然只有14個月
但都好唔捨得
仲要同一個圈子成日都會見到

唔會，又唔係冇人追
真係冇feel呀ma

香港地做女仔真係好

有撚用咩 重質不重量

無錯

明呀救命！

散左3個月， 介係個人好似無左一忽咁

仲

我成個人都冇左咁

有冇叫春gp一齊叫下

加埋唔該，我ig叫到n年冇見嘅fd都黎搵我問咩事

關係維持左差唔多四年 前年散左 痛不欲生
痛到出左黎玩 周圍比仔flirt 比仔溝 拍散拖
但依家係完全放得低哂 亦有伴侶了
同埋學識一樣野 愛情不是全世界 世界大把野更美好

而家對我黎講真係全世界訓唔到覺好痛苦

[quote]關係維持左差唔多四年 前年散左 痛不欲生
痛到出左黎玩 周圍比仔flirt 比仔溝 拍散拖
但依家係完全放得低哂 亦有伴侶了
同埋學識一樣野 愛情不是全世界 世界大把野更美好[/quote岩 大家加油

我情況同你一樣

仲有無得join

無任歡迎，一齊叫下

我應該會寧缺勿濫，接受唔到拍散拖

哈，你地行動真快

其實點解會拍散拖
真係中意正正經經一齊唔好咩

啱呀 同埋拍散拖而你對佢既感情一定唔深
反而令自己知道自己原來對放唔低果個既愛係咁深

um⋯⋯我覺得冇話放唔放得低
始終都係一段感情，只係換左個方式愛某d人
但如果唔打算認真對我就行開d

剛join, 但又好怕大家會好多負能量

唔洗怕，係好多

加油 會過去的

多到傻左
不過分享下會舒服啲